80後20萬開鋪賣英國一手樓 險被脫歐清袋：BNO效應帶挈生意增4倍

香港人對磚頭情有獨鍾，在英資公司仼職十年的Charles 都不例外，他憶述在2005年初次入市時，香港仍有九成半按揭，僅用10萬元首期，在東涌買入了一層兩百萬元的單位，數年後轉售即賺了近百萬，其後又再兩度入市，共賺近兩百萬，「當時嘅資金就係咁滾存，令我儲到啲彈藥創業同埋投資。」他笑言自己在股市觸礁幾次，覺得磚頭最穩陣，「我喺股市都輸咗幾十萬，唔敢再入市，買樓個安全感大啲，就算蝕極起碼可以住人。」

睇連登咁多移民公司出post就知賺到笑

幾萬人移居過去, 衣食住行全部都係商機, 你識廣東話就做晒佢地生意, 係好撚正

香港人去到邊都係PR $$$

開埋港式裝修公司就一條龍服務

而家資訊咁發達 洗撚靠移民公司

呢啲只係81 82年出世既80後時代幸運
85 86 87...90 年之後出世就硬食火棒

我都係經移民公司，始終太多文件野要處理唔想煩

始終幾皮野搞掂 唔想煩 用錢買時間姐

同意，做漏一樣野攪到移民唔到就喊都無用